聽人講啱啱開始同異性text個階段好刺激, 原來係真

上星期拎左個女同事(my type)電話, 禮拜中終於放膽同佢講早晨

點知呢兩個字原來係一個動人旅程嘅開始, 去到禮拜四佢都覆左我一句hi

之後禮拜五朝早我text今日好熱, 夜晚十點佢text我「係呀」

最突破性係禮拜六, 我text今日攰唔攰呀(我放假), 佢啱先覆我ok啦, 無預告咁將自己個內心完全bare左畀我睇

估唔到第一次拎女仔電話就咁順利, 你來我往一發不可收拾, 媾女, 原來真係唔難

好明顯性暗示喎 食得啦

條囡回覆頹到仆街

樓豬就好啦
咁就食到女

高汁

毒撚唔好諗咁多
人地覆你text唔代表對你有意思

啲女比你溝曬啦

主動啲啦

又唔係話實到手, 但呢幾日佢望我個眼神都唔同左, 好似望到定哂唔想移開對眼咁

可能係肉食系 小心

佢比電話你果下已經win左啦
葡萄樓主

樓主有冇打算收徒弟

我依家只要有女係5米內經過我 就會射
所以一直都唔敢出街
仲有冇得救

而家啲女主動過以前好多 樓主好有機 加油

樓主仲唔快啲進一步發展

都開左個頭唔顧得咁多

太瘦
我鍾意左個少肥底

keep住update

我而家媾女叫做有左一定經驗, 想開始玩advanced試下欲擒故縱

俾晒暗示啦
仲唔表白？

d女比你溝晒啦

啱呀一日先覆你一次都真係進展得幾好....

你自己毒撚溝唔到女就唔好水樓主啦
肯覆msg擺明係性暗示黎
樓主去馬

ok
應該下個禮拜會有新msgs